近代香港隊最佳十一人

葉鴻輝
李志豪 陳偉豪 法圖斯 丹尼
李健和 譚宗偉 黃洋 山度士
陳七 歐偉麟

後備
范俊業 卓卓(一個踢到幾個位) 羅素 陳俊樂 蔣世豪 陳志康 譚拔士

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

Av緯要有啦

近代?

古代呢

打港隊無表現喎

小弟 90後 無點睇過

得啦你明我意思

加埋李惠堂 胡國雄

葉鴻輝
利偉倫 法圖斯 列斯奧 丹尼
卓卓 黃洋
伊達 辛祖 艾歷士
基奧雲尼/佐迪/譚拔士

係喎 胡國雄要有
李惠堂呢d片都無 好難考證喎

中堅加吳偉超

強哥 擺後備

辛祖 艾歷士不了 講真 就算放落依家隊港隊都唔會好超班
伊達都勁 記得佢帶住班後生踢省港杯 好撚fit

超哥對日本
可惜成日唔願踢港隊

冇陳7？

強哥
個人會排佢先過av偉
雖然腳下功夫未必好過佢
但係踢法好實際
死球又大威脅

如果計全盛班華人邊夠佢地爭
艾歷士突破力強
辛祖港隊on99 但如果發揮出球會表現

鄭兆聰 山度士已經屌打
就算次一級麥基都好過alex啦

范sir >>>>>>葉鴻輝

迪天奴呢

最好波個鄭兆聰都冇

麥基

大致同年代計，攻中譚兆偉一定好過蔣世豪
不過兩個都值得選嘅

岩岩醒唔起
應該佢代替和仔踢正選

期待我地呢一代既鄭展龍
講真 歐沖一出道真係好有期望 可惜足球生涯規劃得唔係咁好

佢邊有入藉香港

港聯唔計

張健峰好過丹尼

你地成班垃圾，明明都唔睇港隊，又要選最強11人，連徐德帥都冇，你地含撚啦。

你含撚啦 睇左港隊十幾年
徐德帥點會入到啊on9仔
佢踢港超都未算超班啦
得罪講句 全盛李威廉都勁過佢啦

真係. 全盛李威廉, 省港杯果兩球夠J成世.

丹尼換GPS

張峰防守麻麻喎 體能又唔好

要考慮進攻的話佢啲死球同出波幫到好多忙

師兄又點睇潘耀焯 細焯

聶凌峰都好撚勁

siu ma呢?

一講就會諗起愉園

09東亞運+17世盃外陣容
葉鴻輝
李志豪 陳偉豪 基藍馬 張健峰
黃洋 白鶴 陳俊樂
徐德帥 陳七 歐沖

aggerricky同山sir腳法勁好多

50秒個下 有邊個香港球員做到
仲話徐德帥 alex值得入

李海強呢

好鍾意豪豬

當年佢同豬仔范俊業都好好波
但我印象中佢好似無乜冠軍命
成日輸比晨曦

辛祖都無 屌你咩

究竟係我有問題定係點？
辛祖都值得選？

全天候無死角罰球
有佢係場上面 任何角度既罰球都射得

無我偶像李惠堂同譚江柏

師兄擺左70歲大壽未

范俊業同葉鴻輝邊個勁d
btw范俊業好慘,中港大戰無幾耐之後,阿哥就被人殺左

范俊業平時成日派膠,
但打親大波都會上身

豬仔足球生涯最精彩一場
如果上半場唔係出個支那仔龍門安奇
可能守得和

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

左閘細焯啦

GK 肥福

鄭兆聰都無，佢勁過晒依家班外援

三個防中？

希望大家可以支持埋港超，為本土球員打氣
想知更多港超資訊？以下幫到你！

港超 同 我撐本地波 FB, IG
仲有友台 FB 香港本地足球專區
連登都有 [本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (47)

光復香港由重建港足文化開始

高尼路呢 點睇

諗起埋愉園d人
李偉文

細個做出場拖手仔啲球童 第一次識范俊業 果場佢上撚咗身

早兩個月係街見到佢
仲係好型

講真 唔算好頂級
但係香港踢得耐
好有感情

沈國強 沈國輝

打鍠個場上哂身

當年唔係愉園就係晨曦，傑志都好似係後段少少先開始做勁旅

當時嘅晨曦就似巴塞咁食住愉園，仲有阿古沙、高尼路、李健和、朱兆基；愉園有李思明、豪豬、卓卓、偉文、奧利偉拉嗰個年代

冰河期 晨曦入亞協四強

有曾兆榮、鮑家耀、劉強、羅邦、馬斯奧等
個時晨曦好勁